復必泰疫苗首日開打 西營盤接種中心一外籍人士送院

早上在西營盤中山紀念公園體育館的疫苗接種中心，陸續有人等候接種，當中包括外籍人士，但未見人龍。而至早上約11時25分，一輪救護車抵達體育館接走1名外籍人士，現場消息稱會送往瑪麗醫院。

外國勢力

又無食早餐？

乜針都出事
究竟政府買咗d咩

其實好正常，根本全部都係緊急使用，都未試清楚
外國都一樣有人奶野，不過睇比率就知邊隻疫苗成日奶野

黨會話打完復必泰出事關疫苗事，打完科興出事就因為緊張/高血壓/無食早餐

肯定空肚食早餐啦

biontech搶攻了

關事嗰陣就唔係伏必太，係輝瑞㗎啦

即係打復必賠 死咗就有250萬啦

第一個就係之後外國勢力野唔俾用

演員

都係中國野最好
打國藥啦

咁咪好
多啲藍絲打科興
留返啲垃圾比我地啲黃絲打

科興打唔晒，咪扲D過去溝貨，個場係西環，邊個敢係度，話佢係打科興，一嘈咪捉佢過去中聯.......

復必泰＝復星